有冇人知快閃武漢探老母條女依家點

唔係上左去過幾日就封城？

88

老公就正，可以再婚

存檔死清光

唔驚

係 都唔知有冇兩日

cls咁都記得bin c

要提防提防嘛

唔知有冇買保險

滯留湖北港人快耗盡長期藥物 不知政府可幫甚麼

大概係咁

返到來佢老公唔開門比佢2.0

死撚埋

死撚咗

變咗灰

22號上
23號封城

廣州大媽好似又係呢隻色既衫

老公唔比返屋企

其實想香港場運動成功、呢個時候係咪應該全力引發中國內戰？

一齊集思廣益 點搞對家文宣
全力發動中國內戰

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

一定無

升官發達死老婆

其實係咪尋日話唔俾老婆入屋嗰個嚟

變左二氧化硫未

我記得上左無耐就封

2000個滯留武漢港人 包唔包括佢

果個好似溫州返黎

呢班人真係唔抵可憐

戴咗口罩
好似幾靚

轉定黑白相都得啦

>>

快去快回

快到病毒都跟唔切

回 力 標

你都幾撚賤格
我鐘意

屌

仲有人壽賠
真正發達，死老婆

地獄meme

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

應該返唔到香港求林鄭救
佢去支那原因係一年一次點都要見面

個老公甩難

人生勝利組
無端端賠幾百萬贏層樓
仲贏埋自由身

RAP

佢封城之前去？
唔記得左佢幾時去

好似一晚咋
嗰陣封城我都諗起佢

提早左幾日講左封城啦
如果22號去，佢都預左會封城架喇
一早武漢都中曬招，咁遲先探

零負評

rap

係咪喺陽台打鑼打鼓話老母就快死嗰條女

好撚正

有都唔賠啦，去高危地方

重有個戴防花粉黑色綿口罩嗰條女呢

嗰個溫洲㗎

痴撚線post

唔係話咩當日夜晚10點先宣佈封城咩？12點就封

隔黎屋21號上
我諗我都換鄰居

滯留武漢

升官發財死老婆

姐係落唔返黎

要bookmark keep住搵返個老婆

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Sor撳錯負皮 自隊

買重人壽 先好返上去

有滯留在湖北省的港人今早（10日）致電商台節目表示，手上只剩下一日高血壓藥，兩周前曾聯絡駐武漢經貿辦求助，但對方表示因已封城無法提供協助，著他到當地醫院求診配藥，他輾轉聯絡上立法會議員涂謹申，獲幫助寄送藥物，衛生署隨後才與他聯絡提供協助。他指手上口罩也所餘無幾，希望港府能盡快安排他們早日返港